分左手之後個感覺係咪都係咁

講緊分開左幾個月/更長既時間，個感覺好似同佢完全唔熟咁，唔知係咪一齊既時間太短，我都未黎得切了解佢成個人

一齊有幾短先

一齊果幾個月大部份時間都唔知佢諗咩 。。。

三個月啦

我都係宜家諗返都覺得好神奇

我都係喎但冇你呢種感覺
我仲等佐個女仔7年

巴打, 希望中間呢七年你有試下同其他人一齊而唔係白等7年

我冇同其他人一齊，最後7年比我等到

一齊返? 咁中間條女點? 一樣等你?

係

一樣等我

中間大家都冇搵人? 咁點解要分開7年。

中間有keep contact?

我冇，佢有拍拖，一齊翻之後話有等過我4年先拍。
我地冇聯絡，分開係因為大家都係第一次拍拖唔太識溝通，收埋啲野唔講

悲慘, 你介唔介意佢中間鐘意過其他人, 同其他人曳曳 。

最後咩原因聯絡返同一齊返?

介意佢中意過其他人，不過佢冇曳曳過，佢好保守覺得第一次要比老公

最後一齊翻係因為佢同ex散完覺得自己成長佐，識同人相處，想比多次機會大家。佢有日ig dm同我傾計，之後話想玩機動遊戲我咪話陪佢，之後佢表白就一齊翻。

祝福～～

我都係
其實唔係好了解佢
但仲記得當初心動嘅感覺
然後分手之後不斷腦補佢個人係點

有一日見返佢
覺得好似唔識呢條友
諗極唔明點解我地會親密過又扑過野

半年短到成日諗到底有冇認識過呢個人

要幸福

好曲折，但都祝福你地，聽落似真愛

exact7ly
不過點樣去腦補？

中間7年條女可能已經食左幾次喇

你同佢扑野即係你鳩痕/閪痕囉

感覺就好似俾人落咗降頭咁